香港即將進入最危險時刻 四面受敵

首先香港係一個國際都市
就算係呢個時期出入境人流都係相當可觀

中國迫於經濟壓力
即將解封
好多國內飛香港機票賣晒咁濟

而家仲要歐美大爆發
咁多國家爆 正苦對應政策無可能跟得上
D人好快會走難返香港

加速攬炒有咩唔好

反正香港爛到貼地 重新開機有咩唔好

班死港豬仲到處去旅行

無路可逃

因航賺到笑

我真係好想旅行啊

說好的攬炒?

快啲攬炒啦

移民外國有黃皮膚嘅洋奴咋

SAD BUT TRUE

但係去北京返而要比左隔離費先
賺錢好時機呀

中國輸入生化病毒往歐美戰策成功，意大利是第一個國家封鎖中國直航，一個月後，意大利成為歐洲爆發病毒最嚴重地區
五毛網軍: 快回歸中共的懷抱吧，看看中共管治下的腥港特區，治疫速度比得上我們偉大的祖國中國，歐美豬是垃圾民主不可以當飯食，共產主義萬歲

笑話一則:
香港人全球登報，爭取歐美支持

中国人: 港豬果然是豬，爭取歐美白皮豬的支持，大家是同類呀哈哈哈

英、美、歐留學生衝緊返香港

被迫herd immunity (aka 物競天澤 - 唔死就自然好 )

其實係要大洗牌，最驚係班收皮期又貪得無嫌既廢老姐

國泰又翻生？